明黑鳩你，咁點？

各位反獌，嬲完好訓

訓教

收啦4424

歐聯冇得黑？

咁撚黑咁撚勁咪又係四大皆空

肥絲咁夜都唔訓

咬我食牙

明黑鳩你，咁點

贏波就係爽

主場對閪唔出4424既

好型？小學雞

係好型嫁，細蚊仔唔識野

hello

笑死人咩

屌仲以為邊個死猁狗咁搶口

辛苦哂樓主捱夜睇利

隔住moon都見到樓主個嬲豬樣
好可憐啊

嬲到訓撚左啦

仲以為邊個利咁撚串

樓主猁狗

樓豬訓左？

好撚黑

成班真心膠

係得皇者曼靠實力出局，天冇眼

係

係吹你唔脹既

又可以再用

Bin